如果你係個南亞人，你心入面會唔會有黑人問號

屌你老母，究竟我做左啲咩？究竟呢班唔俾我走既係咩人？我又打撚左邊個？